食戟之靈 250

我已經飛住黎睇中間D 評審9UP

腰斬之靈 250

爆衫真係爆左衫

仲有邊個贏到第一席
俾主角贏到可以完左佢

痴撚線
咁就完左
一色當堂柒曬

田所惠世界第一

痴撚線連現實世界都爆埋衫

一色仲要冇食佢碟餸 係咪佢自己除架

總之贏撚左 佢而家根本講唔出點贏法

咪就係 不如畫一頁結果直接下場加快進度算啦

快d斬咗佢跟住重操故業啦

套野垃圾到

之前d 9up 多到淨係睇頭尾都得
中間淨係睇下有冇女女爆衫

我冇大家咁高要求，見死黑鳩冇爆衫就好感動